分左手第二日個ex就即刻block曬所有野

前男朋友乜都block鬼曬
我係咪收得皮
但我仲想繼續一齊

再見